唔知當年佛祖釋迦牟尼有無強姦少女呢？

老納 ?